# devops-netologytest1

#В файле Terraform/.gitignore для исключения в коммит указаны файлы:
# 1) Локальные дирректории Терраформа
# 2) Файлы с расширением tfstate и с наименованием файла tfstate, но с другим расширением к нему
# 3) Файлы Crash.log и файлы с началом файла с наименованием Crash и расширением .log (crash.*.log)
# 4) Исключены все файлы *.tfvars   *.tfvars.json
# 5) Исключены все файлы override.tf override.tf.json *_override.tf *_override.tf.json
# 6) Исключены конфигаруционные файлы терраформа .terraformrc terraform.rc
#
#
